TXT fanlive抽唔中圍爐

香港Moa其實已經少 買會員嘅應該更加少 預左比人wfc
any肥
我覺得今次唔係抽唔中咁簡單 而係佢直接西走d大陸人香港人同台灣人屌你老母武漢肺炎
佢平時一向都只會係用「猜啊驚next time」但係佢今次竟然係用「not select柒」屌啦 咁姐真係唔撚揀你
拿 我都係估㗎姐
如果係真嘅話 大黑都算係咁啦 保障藝人同粉絲嘅安全 咁嘅方案係絕對正確嘅 況且依家咁嘅境況仲去d多人嘅地方絕對係花式奶武漢病毒個閪 大家都係安全至上 身體健康 花開富貴算啦下

屌你老母快撚D封關啦柒婆

呢度有冇moa? mo a

young one

醉薆Kai kai❤️

我都有抽防彈ʕ •ᴥ•ʔ 自求多福啦唉 但係最後一次真係好想去

淨係想見珍珍一面希望有飛

姜泰現生日快樂